【罷工撚入】要罷一齊罷

無論車長或者公務員，每個人罷工都有一定風險
我地要罷一齊罷，你地罷幾耐我地罷幾耐
We are a team, we are Hong Kongers

我會罷工

一齊罷
人多先有影響力

罷到hihi

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

我已罷緊工